突發 美國參議員Josh Hawley 參與遍地開花運動！

突發！又一個美國國會議員成功入境！）美國參議員Josh Hawley啱啱親身來到香港，第一身報道示威現場情況！大家入去除左多謝議員，仲要話佢知今日香港的現況：
From: 華爾街狠人

我想講聽日先是重頭戲, 終於知點解遮打批不反啦
香港人聽日一家大細去遮打, 叫埋Josh Hawley去
一定拎美帝花旗啊, 我要聽日有928咁多人啊
同埋有資源就彩印A4旗仔聽日派

屌 3條友比完正評就走左

留言啊 聽日唔洗驚 做和理非

圖都無張

push

推到佢去

點解 政府會畀佢入境？

維尼面具
美國旗
聽日見

聽日Ted Cruz黎唔黎集會？

推

聽日要去呀

佢有票可以投 過唔過人權法
唔畀佢入境 姐係迫佢投贊成票

憑咩唔比?

Push

唔比咪即係助攻

多謝人!!!!!

加油 聽日見

輪住嚟

pish

push
有冇人知佢聽日會唔會參加？

推。聽日我都去

push多兩下

有曬劇本

行動post 唔洗諗推左先

唔俾入境一定出事
入咗之後搵人搞佢（扮我哋）又好
劏狗又好
乜都好過唔俾佢入

sir

up

唔推唔得

聽日不反對通知
為佢地而開

今日就打散大家士氣
等聽晚無人

敢唔比咩

Sir, this way

呢個活動急求美國旗

試下去佢twitter問一問？

推，聽日見

靜靜雞入黎 就睇到班狗濫捕

其實落場去睇係好
但無網絡睇得咁廣
佢現場未必係最暴力既地區黎

真係安靜地來，仲要落埋場睇，勁

Sir this way

去左邊個位

721
811
831
101

不是明明白白的境外勢力咩？

佢唔駛表決？

希望聽晚佢出席集會

搞咗可能會嚟睇呢

眾志可唔可以聯絡到佢兩個 其中一個黎都好

自己㩒入條link啦

推 sir ,this way

Thank you Sir

10.14遮打見
10.14see you at Chater Garden

今晚開定聲
oh~say

幫手推

推呀

推！！！！

今日美議員去左邊

推，聽日逼爆港島

叫咗你開Twitter

呢個一定要推

聽日見

想睇呀
你估美帝會蠢到信有手足搞佢地咩

要頂撚住

唔暴力咪仲好

聽日幾點？

pushhh

大家都好叻
一定要平平安安

證明政府做好準備 廳晚一定有野發生 一定有利佢地

O say can you see, by the dawn's early light,

What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,

Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,

O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?

And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,

Gave proof through the night that our flag was still there;

O say does that STAR-SPANGLED BANNER yet wave

O'er THE LAND OF THE FREE and THE HOME OF THE BRAVE?

聽晚見

加油
和理非加油

10.14 人權民主法集氣大會
時間：晚上七點正
地點：中環遮打花園

旗已準備

聽日一定要塞爆港島

幫推

宣傳

聽日一齊去帶路

PISH

推啊，求填

[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

like and retweet!!

小心啲鬼趁機抹黑

呢個仆街頭先係粉中下面毆打個細路搞到個細路俾黑警捉左，粉嶺街坊認撚住佢！🤬🤬🤬

-----------------------

當時既情況係有班細路跑緊，後邊有幾十隻狗追住，其中一個細佬向粉嶺中心方向跑，就被相中呢個男人用腳click低，再踢左幾腳，跟住黑警就到，我相信現場所有人都想幫手，但後邊唔夠10秒已經幾十隻狗到咗，大家只可以圍屌佢哋，好快就聚集左幾百個街坊聲援，依家大家去緊上水警署要求放人

Liked and retweeted
大家聽日見！

10.14 七點遮打 10.18和你拖

小心有狗扮人搞事破壞運動

唔洗諗啦 推

俾佢睇到班黑警暴力就夠
示威者一定要和平

旺角

北區手足認人

係度睇到字既

畫又好 學校印又好 公司印又好 一人一大疊文宣
美國旗

完場記得唔好周圍丟

小熊維尼 South Park 都得

sir this way

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜

如果會做到唔俾佢入境
中國係玩完㗎啦
大陸自己心知咩事
始終個世界大佬都係美國
你得罪佢聽仆街啦

sirsee u tmr

A4旗仔

之前啲英國議員就唔比佢入境

一定唔會來啦,

但比佢睇到就得

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

狗打到佢就

帶定面具同美國🇺🇸啊

放工即刻黎

聽日要和理非

推推

我要見sir

Thank you
This way, Sir

Pish

參議員
15號係眾議院
參議院最快11月

即使是跪地哀求
也要求美國解放香港

正經post就無人推

good

ted cruz 同佢聽日會唔會去？

中美要deal. 唔敢太串

借位分享下

全世界同我入黎 聽晚同我fing爆美國旗 Whose broad stripes and bright stars

我指港府唔敢太串 但又要維護習面子

今日另一位參議員嚟左 即刻沒曬TG同埋鳩射

Pushhhh

聽日有議員到士氣大增 快做文宣

Thank you Senator Hawley!

有議員係到差幾遠

旺角依家係到同班街坊係周大褔門口唔知磨乜鳩

點都要出現 要企滿成個港島

最新簡化版 主線 日程表

10.14 香港人權及民主法案集氣大會 (已批不反對通知書)

10.15 Stand With Morey 藍球之夜

最平常 最新清晰 18區 集會地點及時間表 (有意見想改請各位提出)

加力推 好撚多人spin走呢個post 仲屌緊個蛋糕

Be water

Retweeted. push

Push
Sor 禁錯負皮

推

求填
[推爆佢]《香港人權及民主法案》民間制裁名單調查

聽日7點見

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

推到大家知道要去

光復香港 時代革命
推

好撚重要。。。Ｐ牌推唔郁，回覆下。。。

香港人，反抗！

pushhhh

推！！聽日見！

聽晚7pm我地遮打花園再見

推, 順便入去twitter like 同retweet

tui

得千幾個tweet 同幾百個Like ...
想點阿
入去retweet同多謝人啦

聽日放工去

香港人聽日唔係唔撚出現呀麻 ?
你班仆街賤種真係抵死既

咁多位和理非冇藉口唔去啦

好想要旗仔

推上熱門